[Arc2HKG] 想大家入嚟比下意見咁

是咁的，ArcHKG 將會過檔 想大家比下UI,功能 上嘅意見！

巴打你都過左檔！！

基本野整好無bug先啦 等admin開始有返啲功能先慢慢加野啦

鍾意嘅不妨幫個忙Like一Like 個page

知道！

鬼地方不宜久留

無試用好難比意見喎

係嘅！會盡快！

pish

搭巴士返學大大
tlg隻雞雞sticker好正

巴打是咪以前整高登版wtsapp個位巴打？

巴士兄，悲b冇過嚟呀

山雞

仲有人記得

屌佢

巴士

留名試app

留名支持。

僕もバスで学校へ行く。